cc台同波台手足其實幾似

柒左就話就留力下場
輸左就賴皮黑哨唔計
圍爐 人型蜈蚣

北京電視機16.0

唔係
CC台柒左會話比人屈 叫ADMIN DEL佢AC

仲有自己得益就三分已袋 理撚得你/明黑鳩你
到個system against自己
就大嗌唔公平 raged

假波唔計！